特朗普：收到金正恩的信件 期待盡快再次會面

美國總統特朗普（Donald Trump）周三（2日）表示，收到一封朝鮮領袖金正恩的信件，並預計雙方快將再次會面。

特朗普在白宮向傳媒提及此事，指自己和金正恩建立一段良好的關係，他又提到與朝鮮的談判時，並沒有強調對方棄核的速度。
金正恩在周二（1月1日）發表元旦講話。他表示不會再製造、試驗和使用或擴散核武器，並促請美國就無核化進程採取相應措施。金正恩強調，如美國堅持向朝鮮提出單方面要求，平壤政府將無可避免地尋找新出路。

1

北韓寄去美國幾耐到

好朋友

T先生: 可否阻你十八秒鐘看看信

好撚無面呀金仔

金仔醒呀

北泡建立平價生產線幫美帝打工

推強國去做世界第一下把位啦

金：下雨天總掛念從前，期望再會面，舊朋友

明知我們隔著個太空 仍然將愛慕天天入進信封～

月結單掛！

講緊2國領導人 用wtsapp講出黎會唔會比人笑

北泡接手世界工廠

美國政府重用緊8吋磁碟，都唔好得幾多

驚支那偷睇

on9